其實你所認識既我一直都唔存在

平時好似好friendly,好nice,有講有笑，派下膠咁，其實私底下唔鐘意笑，好陰沉，唔想理人咁多，日日做第二個人其實真係好辛苦，我想做返自己，但跟本無可能，人就係咁，呢個社會同身邊既人都唔可能接受真正既我。慢慢我覺得身邊都好虛偽，其實都係飾演緊另一個人，平時對住你笑，好開朗，私底下可能好恐怖，笑鳩你；平時好人好者，內心可能恨不得你死；無人可以同自己交心，就算有，自己都係聆聽者，唔會透露自己半點內心。我知道有唔少人都係咁，希望大家好好飾演呢個角色。

巴打加油

比正皮既巴絲們加油

咁樣做人好辛苦喎巴打 你有冇朋友？

有不過唔多交心下，就算傾心事都係做聆聽者

就算幾唔開心都好
係人面前一定都係冇野咁照樣笑

係

可唔可以唔扮?
每日都好辛苦

我已經扮到好攰 成日比人串同玩都要笑笑口面對

直到有一日，連真實既自己都消失埋

日日引人笑
其實返屋企會打晒冷震
點解自己可以講咁多廢話
明明有強烈既羞恥心
但因為做開講開 就唯有ON9落去

唔開心都唔想比人知 我都覺得自己好可悲

我都想

攰左好攰

消失左係人前好耐

巴打

我都係咁 係其他人眼中傻吓傻吓鍾意引人笑 有啲人仲覺得我輕挑 但其實我本身都唔係鍾意講嘢
有時覺得太在意人哋點睇自己搞到我而加都唔知邊一面先係真正嘅我

同我一樣

你幾時有我係好人既錯覺

你就好啦,我都想講多d廢話但唔知up咩好
一講野就1999俾人笑死

利申:摺左n年,前幾年同社會脫哂節

我都係。。。

一樣 係出面同屋企兩個人
係出面外向 活潑 d人覺得我好social 世界仔
其實內在好慢熱
係屋企唔鐘意出聲 想自己休息

我覺得人越大,就越睇唔清自己
尤其當一個人要透過改變自己既行為同習慣去迎合其他人,咁其實你己經唔係做緊自己
我本身唔係好鐘意一大班人圍威喂既相處方式,所以冇join o camp,而我之後發現好難識人,因為我冇改變過自己去周圍yo人,最後做左獨行俠
不過第時出黎打工其實都冇得揀,有時真係時勢逼人
所以我係中學個時間囊入面只係寫左一句:XXX,你仲記得自己嗎?
(好耐冇接觸文字,打到一舊舊 )